尼馬涉姦 床戰偷拍片驚世流出

巴西球星尼馬近日捲入強姦官非，原告人同尼馬各執一詞，尼馬強烈否認有強姦，出晒whatsapp對話力證女方主動勾引自己，仲係女方率先郁手打人；原告人就話自己本來係自願，但尼馬對於佢提出用避孕套嘅要求而大發脾氣，並且向佢使用暴力，所以女方要求賠償。

正所謂有片有真相，巴西傳媒爆出一段約1分幾鐘影片，《ESPN》指片段係兩人第2次約會前，女方提前Set好攝影機嘅偷拍片段，喺雙方對話入面，女方曾經提到「尋日你(尼馬)打我」，亦有尼馬講「我唔鍾意戴避孕套」，不過呢段影片入面係女方先郁手，尼馬再起腳反擊。

報道指呢段影片目前已經喺巴西警方手上，有待進一步調查。尼馬爸爸證實咗段片嘅真實性，但再三強調成件事係個「陷阱」。

片呢

佢係虔誠教徒喎